關於民間記者會對林鄭落區既回應

五大缺求，缺一不可。五大缺求，缺一不可。五大缺求，缺一不可。五大缺求，缺一不可。五大缺求，缺一不可。五大缺求，缺一不可。

所謂「對話」，只係廢話，市民同林鄭只係兩條平行線，因為個white object全唔理人。

既然呢個white object 只係一部人肉錄音機，為咗配合佢嘅水平，我地都唯有重覆。

#between瞓咗無睇
#門內假對話門外開真槍
#民記又中

推

五大訴求 缺一不可

Tui

五大訴求，缺一不可

再推

驅除共黨
港人治港

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

#香港人好高汁
#可以順便招你哋做speaker嗎

推!

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

!

愛你們民記！